又話和勇不分？投個票又依依哦哦

其實星期日投個票有幾難？

我地打左場仗咁耐
去到呢個時候，竟然連投唔投泛民都要爭拗？？？
仲要求大家投票？

我真係覺得我地係抵撚死

你睇對家
政府衰到仆街、差佬衰到仆街都照攬
選舉前大團結
大賣廣告攻我地

我哋呢邊到選舉前兩日
竟然仲一堆人話不投泛民

唔投泛民咪放番一堆民賤聯工聯會入去囉

唔投泛民到時建制派大勝咪連國際輿論都輸埋囉

輸左之後對家咪日日大字標題話證明民意支持政府止暴制亂囉

泛民係廢，但當初無佢地喺立法會阻止法案委員會選主席，有無之後嘅事呀？

民主黨係入過中聯辦但已經十九幾年前，呢一代白鴿呢場運動係咪真係無出過力呀？

唔投票，泛民輸，到底係顯示大家唔支持個制度，定on9呀？

打贏場區選對我哋唔會有害，點解唔做？

我唔明搵人解我知

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

有票都唔投,俾普選你都無撚用

咪就係囉，票都唔投，爭取民主把撚呀

我真係唔明，點解有風會吹唔投票，cls

收政府皮，乜撚主流民意止暴制亂

推

通常分化Post
一定上到熱門

正常Post 係唔會有人看
幫你推一下

推
叫人唔投個班全部五毛黎

邊個on79話唔投票

一定係鬼

唔投票和種票，是同等罪行